點解食飯可以豁免戴口罩，食煙唔可以？

歧視我地煙民？

係呀
屌你老母

食煙唔係必需
唔食唔會死

屌你老母好好打？

你幾時中武肺？

如果一啖飯一啖煙呢

我唔食煙真係會死

垃圾

支持樓主司法覆核

有咩好怕

D 煙鏟落街食煙都帶住一個飯盒扮食飯

因為你係吸煙
唔係食左支煙

唔通比係班仆街自私煙鏟係咁噴二手煙播毒咩

咁係你個人問題，唔係全世界都好似你呢啲死煙鏟咁

帶枝水唔得咩

飲水再食煙

一陣弒下先
專登噴尻你班死毒男

係呀
係歧視你地
你奈得政府何？？？？

我拎個19盒出去扮食飯搞掂啦7頭

我唔係火車頭

你今日咪又係有食煙
扮乜撚野慘

吹牙

係就快啦
同果d唔出街會死一尻樣

屌你老母

戴黎做樣
個窿bypass曬個口罩啦

究竟班死煙剷會中武漢肺炎先？定係肺癌先呢？

垃圾引戰狗又突個龜頭出黎比人屌

你未出世，你老母就用塊閪餵你食二手煙呀賤種

因為你哋啲煙會霧化病毒
繼而搞到空氣傳播

就係最憎你地啲煙鏟係街食煙 一路行就一路吸晒你啲二手煙
有冇疫情都應該禁止係街上食煙
要食就自己攔返屋企食

咁你去啦

咁咒手足？

食煙呢D損人不利己既ON9 行為本來就應該被歧視

大把煙民都好黃

因為你無真係食枝臭煙落肚

咁快啲肺癌死啦你

人地肺癌都未驚過 驚個垃圾武肺流感？

兩樣野點解係要拉埋一齊講？

強姦犯好黃就可以犯案？

食煙本身影響唔到其他人的話你就啱啫

黃就大晒？聞到你啲二手煙嗰啲人夠可以係黃 係咪要陪你一齊吸二手煙？

香港都冇人權,煙民又點會有煙權

利申:雖然憎人食煙,但係唔反對人食

買個包，一路食包，一路食煙

我食煙唔係火車頭
去後巷食開
有咩問題？

係呀 屌你老母

多謝你為地球出一分力🙏

係呀 屌你老母 快啲死唔好係到獻世

香港煙民有幾多個會咁？

一個煙民做火車頭就後面一百人受罪

你要屌應該屌累你俾人歧視既西佬，而唔係本身屌食煙既人

煙民可以點

件t好襯
DOING NOTHING

又話爭取自由
煙都唔撚俾人食

肺炎肺癌二選一

唔食一日死唔去

一啖飯一啖煙

喺連登講食煙

生肺癌死啦

死煙鏟 屌你老母

上面見煙民就屌哂鬼

香港60萬人食煙
中晒肺炎未

JR囉

食煙正垃圾

我男神天奇都食煙架唔食點光復香港

煙停手停

係呀屌你老母死煙鏟 心知肚明啦 仲開po攞黎柒

咁得唔得

冇豁免你咪又係照食

可出門前煙薰口罩，咁你口罩就有煙味

打過呀死煙鏟！屌你老母
打兩嘢你就喘晒氣啦！

屌你老母你去食屎/成支煙仔食落肚未豁免囉，死煙剷火車頭係度播毒

禾刀系見到我琦食🚬咁型棍囝先食

祝樓主快撚d死

都係果句，唔影響其他人無人會理你地

後巷只係相對影響較少人，但殘留係你身上既有害物質同埋果浸煙臭，其他人只係唔好意思話你

無人控制到所有煙民食煙MANNER，所以無人會撐食煙係好事
感覺同屯門大媽俾人禁左唱歌一樣，對你有影響，但其實對公眾來講係好事

收撚皮啦屌你老母
同之前單嘢一樣 偷嘢叫聲手足當冇事

希望你可以快d戒到煙🙏🏻

係呀，屌爆你老母

係呀
係歧視你呀煙剷

死煙鏟同唔戴口罩既人一樣咁自私
呢條例真係政府唯一德政

啲二手煙你吸番架？

屌你老母

垃圾火車頭

咁好行唔送

記住死左要海葬, 唔好浪費香港d 龕位

人唔食飯會死

人唔食煙唔會死

完

又話爭取自由
_ 都唔撚俾人 _

無限key....

女 .... 姦
劫 ..... 打
口罩 .... 炒

食飽佢

巴打你係咪掉轉左支煙既方向畫?

你想佢含住燒緊果邊?

定係我真心左?

食煙火車頭死全家

我只係用令一隻色筆畫條野係裡面, 總之收埋飲管裡面.希望各位煙民繼續食

本身個囗罩都擋唔到架啦大家做場戲

你一係戴n95加眼罩手套

咁你死你賤啦垃圾

咁大煙癮 陽痿啦 重想屌?

係呀 屌你老母
戒煙啦 死煙鏟

個肺好黃

煙剷好撚嬲

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我
Assemble

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

你吞撚埋支煙落肚咪比你食囉

食屎啦死煙剷

因為食飯你唔會吹出黎 食煙會
吸煙區細 人多 停留時間長
食飯踎街大把靚位

隊草得啦掛

煙剷本身就應該要判死刑
有得你生存仲咁多聲出

你成枝吞撚咗佢咪比你食囉

On9先食煙，又臭又柒

怕咩吖
食啦，最多咪罸錢
有咁多錢食煙，都唔怕人罸架啦

一日未肺癌，一日都照食，無事嘅

科技源於人性啲慾望

潘德明小朋友 夠鐘做功課 唔好上連登啦

係呀

Pin la

點解你仲未死?

食煙師

岩先先見到有條友係黨鐵站出面做緊火車頭

如果樓主咁食咪豁免lor

全世界11憶人食煙
荷蘭食大麻都係合法
你拎d全世界都犯法黎做例子會唔會太勉強

係啊 屌你老母

快

咁係你問題姐
死咗佢算啦咁煙剷

屌你老母
屌埋你老豆

屌你班死煙鏟 快d死啦

好打過你
屌你老母

咁你快啲去死啦死煙剷

係啊
屌你老母

smoking is gay

邊食煙邊食飯咪得囉 洗唔洗教撚埋你
食煙食到懵撚左？

最憎就係你呢班死人火車頭

死煙鏟有咩資格講人權

呢張好撚好笑

有無數據係全世界有幾多人唔鐘意食二手煙

電子煙無咁臭
大麻仲健康
政府又唔俾食
乜都賴晒煙民